\subsection{Problema 6}
Să se verifice dacă o secvenţă de noduri citită de la tastatură (încheiată cu 
$-1$) formează un ciclu în graf. 

\subsubsection{Date de intrare}
\lstinputlisting{../src/Problema_06/date.txt}

\subsubsection{Date de ieșire}
\begin{lstlisting}
Dati secventa de noduri pentru a detecta un ciclu, -1 pentru a finaliza:
1 5 4 3 2 1 -1
Secventa de noduri formeaza un ciclu.
\end{lstlisting}

\subsubsection{Codul sursă}
\lstinputlisting{../src/Problema_06/main.cpp}